{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157786?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 솔내음펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加やペット同伴の場合は予めお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。 入室と退室時間は次のお客様のために遵守していただき、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 そして、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再予約ができます。 ペンション入室をご利用の際には駐車も可能です。 一軒家の客室と禁煙客室があり、バーベキュー場はいつでもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペット同伴の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加やペット同伴の場合は予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間は次のお客様のために遵守していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。バーベキュー場はいつでもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "ペンション入室をご利用の際には駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "何種類の客室がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室と禁煙客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 620
    }
}